有冇人好撚期待

好撚期待一陣個風
感覺上好耐冇打過風咁
最好有幾大雨得幾大雨有幾大風得幾大風
喺屋企入面睇好爽

不過都希望戶外嘅市民安全啦

無

室內看他們室外 感覺特別爽